[國際戰線] Reddit post已開請幫推

推呀

推佢老母

推死林鄭

推死黑警

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推死何妖

推死大波鏵

推死劏房波

推死盧偉聰

推

push

大家幫幫手upvote唔該

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

用示威者做槍托仲震撼，可以用埋，btw已up

tui

槍托果個

推死劉江華

推死689

已推

He smiled like a child with gun

已FC，律師團隊正協助緊呢位年輕人。

已post

呢張推啊！

應該叫dehumanizing protester, 出得太急

至少推到1000 like 先上到熱門

推呀， 國殤日前推爆做勢呀

推死鄧炳成

推死李漢民

P 牌推死黑警全家

認真，好易變洗版，一係分幾日一係集中谷暴爆嗰一兩張，考慮del一兩個po,成頁都香港一陣又比mod攪

推死鄭柏林

佢一個po只可以po一張圖

done

TUI

推死高志森

所以未話一係分開一係唔好po咁多

sor唔識行規

推死陳帆

貼埋去r/iamatotalpieceofshit啦

你可以刪咗今日上唔到熱門嘅po聽日再po過

要10 minutes先至可以回覆一次

有2個已經接近1k upvote

回多幾次就唔駛

屌黑警笑笑口果個比人remove左因為係focus on screen, 有冇巴打有另一張

急